太陽報：flops team of the season

條中場真係世界級垃圾

阿梅

細梅左面個中堅係邊個

少睇轟仔，高華錫好廢咩？

fulham

高華錫點會入選

講廢巴克痢仲廢

唔睇後防，淨係條中場都夠輸屎篤城

佐真奴好彩啦，有牙fred墊佢底

德國賤種又針對我燒

恭喜trippier
你應得既

Sanchez

只怪kovacic唔是英撚

牛屎飛好差咩

iheanacho曼城英超功臣喎

on9 有奥燒
大把人垃圾過佢啦

曼聯雙廢 琴師同埋特廢

冇睇波就收收皮啦
睇潮文當自己有睇波

有邊件垃圾收350k人工
得鳩閒就病唔踢波

見仁見智啦，就冇話有一個best answer嘅

atssu大後備+唔洗錢都入選
係都muto先

如果純粹講屎波
一定係降班個幾隊

同埋查漢巴殊

Atsu本來就唔係咩big signing 仲要季尾已經勁返好多

無美斯
畀利完封喎

我獌前中後龍門都有人入選